想知連登仔聽完容祖兒唱《靈魂相認》有咩評價

好好聽，表現都係咁穩
兩個完全唔同感覺 但偏愛軒仔版本多啲

垃圾收山啦